禮頓新昌相繼財困之迷，港鐵成為毒瘤，因為庸官奴性已戰勝工具理性！| 大君伐(第2節) 18年08月17日

禮頓新昌相繼財困之迷，港鐵成為毒瘤，因為庸官奴性已戰勝工具理性！| 大君伐(第2節) 18年08月17日